麥克唐納德幾時出18件脆香雞翅膀

你上墳嗰日

你老豆就老納

我淨係認識老衲-